［選舉近了］應承我 唔好以為贏咗區選就當大獲全勝

星期日就係區選
樓下班乜乜柒柒社區主任開始死哂出嚟
之前幾個星期都冇出現過，好似贏撚硬咁
乜撚嘢民主派，全部都係食人血饅頭
不過屌完都係要死死氣投佢地

但手足可唔可以唔好以為贏咗區選就當抗爭勝利
呢個區選充其量都只不過係民意嘅指標
因為呢二三十年嘅民主進程話俾我地知喺建制入面係改變唔到建制
要改變一定要喺體制外抗爭，推翻呢個政權

我地今次區選係已經贏撚硬
但千其唔好俾到嗰班左膠喺度打飛機話抗爭勝利
我地仲有5千幾個手足俾人拉咗
我地其實係乜柒都爭取唔到
求你地唔好鬆懈唔好打飛機

我地要贏，呢場係革命，一定會有人死，有人坐監
我地再冇可能和談善了
如果唔係，我地點對得住咁多位手足

手足要頂硬上，我地終有一日會贏

天佑香港

推